# Информационные команды


## !инфо
Эта команда вернет полезную информацию о боте:

* Префикс;
* Имя разработчика;
* Версию и дату сборки;
* Полезные ссылки;
* Информацию о платформе.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!info|!инфо|

#### Пример использования
```
!инфо
```
#### Результат выполнения
Бот вернет полезную информацию о себе.


## !стат
Эта команда вернет статистику использования бота:

* На скольких он серверах находится;
* Сколько обслуживает участников и каналов;
* Время работы платформы;
* Статистику использования команд.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!stats|!стат|

#### Пример использования
```
!стат
```
#### Результат выполнения
Бот вернет статистику использования.


## !сервер
Эта команда вернет полезную информацию о сервере:

* Количество участников с разделением по статусам;
* Количество каналов по типам;
* Уровень верификации;
* Регион;
* Владельца;
* Дату создания.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!serverinfo|!сервер|

#### Пример использования
```
!сервер
```
#### Результат выполнения
Бот вернет полезную информацию о сервере.


## !юзер
Эта команда вернет информацию о текущем или `@упомянутом` участнике:

* Пользовательская информация, указанная через команду [!осебе](/ru/commands/info#осебе);
* Имя участника;
* Статус;
* Дата присоединения на сервер;
* Дата регистрация в Discord;
* Вся информация из команды [!ранг](/ru/commands/ranking#ранг) для этого участника, если рейтинг участников включен.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!user|!юзер|

#### Пример использования
```
!юзер
!юзер @участник
```
#### Результат выполнения
Бот вернет всю информацию о текущем или `@упомянутом` участнике.


## !осебе
С помощью этой команды можно просмотреть или указать какую-либо информацию о себе, которая также будет отображаться в информации об участнике по команде [!юзер](/ru/commands/info#юзер).

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!bio|!осебе|

#### Пример использования
```
!осебе Я люблю печеньки!
```
#### Результат выполнения
Бот подтвердит применение реакцией ✅ в случае успеха.

#### Пример использования
```
!осебе
```
#### Результат выполнения
Бот вернет текущую информацию о себе с краткой справкой.

<p class="tip">
  Чтобы стереть всю информацию, введите <code>!осебе -</code>
</p>
